入黎一齊漏煤氣關窗

用一首歌黎表達你最近既心情 或者 想同對方講最後既說話

雖然唔知你係唔係好憎我 , 但係我仲有好多說話想同你講
而且我最想同你講既就係 對唔住 同埋 多謝妳
係你令我有所成長 , 令到我想改變

雖然你好任性 , 又好百厭 , 又成日咬我隻手 , 仲好多野講
但係同你一齊既時候 , 我真係好開心

你送比我既最後一份禮物 , 我會一直都放係身邊

希望將來有機會 , 可以好似以前咁 , 同你一齊傾計 , 一齊笑

雖然我仲掙扎緊同你講唔講生日快樂

近排係呢三首